
                      Me gusto bastante la película, me sorprendió gratamente, pero por que le doy solo 3 estrellas mereciendo 4. La razón la malisima actuación de sus actores principales, lo que indica tal vez una mala dirección. Que contraste con los actores como el personaje japones y su asistente o el padre del protagonista, Y también Godzilla destructor pero protector a la vez, que ironía. Las primeras escenas de introducción muy buenas, lastimosamente adoleció de buenos protagonicos.
        
            